{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션뷰제주 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。予約後のキャンセルや払い戻しは不可能であり、チェックインは10時まで可能です。宿泊料金は人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接入室人数を確認してください。ドミトリールームは、他の人と一緒に利用する相部屋です。お支払いの時には1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません未成年者の同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや払い戻しも不可能です。ジェヒュジョムの状況によって予約が取り消しされる場合100%払い戻しが行われます。ジェヒュジョムの状況に応じて、客室の情報が変更されることができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を払わなければなりません。予約特典で朝食を無料で提供され、運営時間は午前8時から9時までです朝食メニューには食パン、イチゴジャム、バター、シリアル2種類、牛乳、みかんジュース、目玉焼きがあります。パーティーは1人当たり20,000ウォンで、営業時間は午後8時から10時までです。パーティーメニューは流動的に変更されます。外国語では英語が使え、駐車場や荷物保管、ワイファイ利用、パソコンラウンジが可能です。PCラウンジは2階のカフェに共用ラウンジがございますが、パソコンはご用意しておりません。また、2階のカフェやパブは共用キッチンや共用スペースとして利用でき、簡単な洗面用具も販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約後のキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他の人と一緒に利用する相部屋です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームを利用する際、お支払いは1人当たり1つのベッドを予約する必要がありますか？",
            "answer": "ドミトリールームを利用する際、お支払いの時には1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同居予約により、入室が拒否される場合はキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの状況によって予約が取り消される場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの状況によって予約が取り消しされる場合100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの状況によって客室の情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの状況に応じて、客室の情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金を払わなければなりませんか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典で朝食が無料で提供されますか？",
            "answer": "予約特典で朝食を無料で提供され、運営時間は午前8時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食メニューには食パン、イチゴジャム、バター、シリアル2種類、牛乳、みかんジュース、目玉焼きがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティーは何時から何時まで開催されますか？",
            "answer": "パーティーは1人当たり20,000ウォンで、営業時間は午後8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "パーティーメニューは変更されることがありますか？",
            "answer": "パーティーメニューは流動的に変更されます。"
        },
        {
            "question": "外国語で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "外国語では英語が使えます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物保管、ワイファイの利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場や荷物保管、ワイファイの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "パソコンラウンジはありますか？",
            "answer": "パソコンラウンジは2階のカフェに共用ラウンジがございますが、パソコンはご用意しておりません。"
        },
        {
            "question": "2階のカフェやパブはどのように利用できますか？",
            "answer": "2階のカフェやパブは共用キッチンや共用スペースとして利用でき、簡単な洗面用具も販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 859
    }
}